{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47752&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항스카이펜션"
    },
    "text": "九龍浦海水浴場のすぐ前に位置するこのペンションは、美しい海が眺められるのが特徴です。 広々とした海を眺めながら屋外でバーベキューを楽しむことができます。 九龍浦海水浴場は徒歩5分の距離に位置し、虎尾岬と国立灯台博物館は車で3分の距離にあります。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されており、部外者の出入りやバーベキュー用品の持ち込みも禁止されています。 石鹸、歯磨き粉、タオルは提供されますが、洗面用具は個人で持参する必要があります。 無料Wi-Fiを提供しており、入室は15:00から、退室は11:00までです。 駐車は可能で、駐車スペースは室内駐車の原則に従い、追加車両は海水浴場の駐車場を利用してください。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が提供されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、炭と網を追加要請する場合には費用が追加されます。 屋外バーベキューも可能で、お支払いは当日現地にて承っております。 しかし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されており、ペットの出入りは不可能です。 未成年者は保護者同伴なしには利用できず、火災危険物質である火薬や爆竹を使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場のすぐ前に位置することと、美しい海が眺められることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "広々とした海を眺めながら屋外でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "九龍浦海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "九龍浦海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "虎尾岬と国立灯台博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "虎尾岬と国立灯台博物館は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "石鹸、歯磨き粉、タオルが提供されますが、洗面用具は持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。駐車スペースは室内駐車の原則に従い、追加車両は海水浴場の駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持ち込みできますか？",
            "answer": "いいえ、部外者の出入りやバーベキュー用品の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 385
    }
}